Trump親自要求英國封殺「華為」

英國首相Boris Johnson將在近期內決定會否同意讓「華為」參與英國5G網絡"非核心"建設。
這個決定，已被廣泛視為決定Boris Johnson對中共立場的指標。

而家, 根據《泰晤士報》報導:
- Donald Trump已親自致電Boris Johnson, 要求Boris Johnson禁止「華為」參與英國5G網絡"非核心"建設
- Donald Trump表示美國和英國可共建通訊網絡, 唔駛用華為.
- 三位美國議員Marco Rubio, Tom Cotton, John Cornyn亦去信Boris Johnson, 要求Boris Johnson禁止「華為」參與英國5G網絡"非核心"建設
- 美國國務卿Mike Pompeo已親自去英國游說!
- Boris Johnson被預期在本周作最後決定 (可能係星期二)

果然真係要美國親自夾

都話左侵侵只係撚狗，從來無諗過放生中國

侵爸爸順勢打爆支那please

英國係到r緊著數想美國出返一部份唔用華為既額外支出

之前仲話喺英國搞人面識別

英國狗真係好肉酸

趁佢病

侵爺親自開聲

約瀚：

唔封殺都冇人起啦華為，d人都死哂

侵：同英國玩一帶一路正價比先高 ， 好過同非洲佬

侵侵: 係咪想做我second best friend

趁強囯病 攪掂強国

Donald Trump表示美國和英國可共建通訊網絡, 唔駛用華為.

日落：終於R到著數

huawei垂死中

英國人好撚垃圾

英國狗

要你埋位

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八

思科啲後門多到

侵都講到明唔想同華為做生意
英國班撚樣唔通重要夾硬嚟？

牙侵

Boris Johnson: I have nth to offer but SUNSET

美國肯補貼咪唔用囉。

推

同佢講有乜野用？中國英國省

罷工

收鳩皮吧啦Boris Johnson 中國倫敦特區

如果咁樣都仲要用 真喺瀾泥扶唔上

搞咗啦

英國有議員反對拒絕俾華為參與建設

其實Boris Johnson會唔會好似Solomon咁明白英國一定有議員俾支那收買？

D大愛左膠國真係好撚麻煩

BJ想借機同侵R著數姐

兩國開始傾緊Trade Deal la...Boris都係扮下野之後咪公布唔用華為.....
學澳洲話齋...邊個係盟友邊個係客人好清楚.....

英國真係垃撚圾

收皮啦英國

Boris都係左膠?

左右不分

支那5G播毒

如果英國政府係左膠， 全世界無右派

連香港政治難民都拒收

我賭廢國會同德國一齊，死都要用華為。

透過5G播毒

侵侵世界第一

歸邊啦 仆街

no gut, no vision, no honour, only the sunset

侵侵
支那天怒人怨，真係抵撚死

sir this way

日落廢国

侵侵為世界付出太多

中國阿爽：5G網絡建設是英國的內部事務，我們督促美方遵守國際自由貿易原則，停止以任何方式干涉英國內部事務。

我對英國零希望
報驚拉手足就叻

算啦侵，你唔使咁幫個奶共國

係要美國屌柒你先安樂

侵心諗：搞咁大壇嘢你都係想咁姐

大家都有後門㗎啦，係睇你想畀侵叔定係畀維尼㗎啫

Make America Great Again

雜種狗 比 侵侵 當狗咁玩

好想幫侵侵含

trumptrump就係我阿爺

Push

日不落帝國收皮

但係德國檢查過華為用啲晶片真係無問題
而默克爾真係比美國監聽過

香港就話驚姐 歐洲就算比中國監聽根本中國都無野做到

增加談判籌碼 兩面R著數

如果識玩一家係著數照R 最後唔用華為

侵侵：
條金毛肥仔想R著數呀
叫LM批F-35唔好俾折頭佢

奶共帝國今次奶邊邊

英國垃圾

依家唔好住，一陣美軍瀨晒肺炎就仆街

日落國

屌你老母垃圾英國狗，係都要Trump出聲
侵侵果然只係撚狗，佢真係想支那死

如果今次bj咁樣傾到同美國合作
又比作賭贏左

用命令呢個字算啦 唔俾d顏色日落帝國睇都唔得既

英國撤僑未？
Johnson: 要英國撤僑嘅人要提供地方收容

跟啦廢國
假係自己掉

Keep America Great Again

英國已經弱化到同日台韓一樣要聽美國支笛

Boris Johnson呢條廢老就嘥氣啦

Boris Johnson真係好核突，奶共你陰啲陰啲咁奶啦，而家奶到成隻狗咁

要錢定要朋友，做人做狗睇你點揀

其實BJ 識玩喎，想迫美國出個靚offer ，不過夾侵侵隨時係雙面刃

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

美國想人做係味應該俾d 甜頭英國人 一味警告/要求

錢美國印出來既

條友只係最大化唔用華為既效益

一開波就問人唔用華為可以有咩取代， 要人offer野俾佢

要Trump親自比最後警告

可能佢本來個目的都係想咁，脱咗歐之後梗係要揾著數，所以要跳下草裙舞先啦

唔需要再為日落國搵藉口

Boris只係一條白痴 唔需要為佢搵藉口 中國倫敦特區 垃圾廢柴一條

直頭唔運d f35比佢算

咪撚on9 跟左美國n世
而家係弱撚到要聽支國支笛

唔好再幫條垃圾搵藉口喇唔該 中國倫敦特首金毛肥仔撚有咁既智慧

No gut, no vision, no honour, only the sunset

"金融時報"消息: Boris Johnson跟Donald Trump真誠對話後, 已經決定...準備放生「華為」
(但為尊重Trump, 將會為「華為」英國市場佔有率設立上限)

"金融時報"消息: Boris Johnson跟Donald Trump真誠對話後, 已經決定...準備放生「華為」
(但Boris為了尊重Trump, 將會為「華為」英國市場佔有率設立上限)

我覺得英國一定跪

啲左膠又會用自由經濟去反trump

中國倫敦特區

都岩既 所以踢英國出五眼 都係美國自由黎

咁US-UK又設返個上限囉

日落國家

睇到「日不落帝國」，現在變成的「日落帝國」，一點骨氣都無，實在可惜

如果唔係高賓呢條傻鳩咁撚鳩屎,英國人都唔會咁多人含撚

用 思科

德國仲撚左膠

冇人阻到英國奶共

果條傲慢嘅十九白痴經驗主義國家係比左膠烏托邦好少少,但每次面對邪惡混沌,都會因信仰薄弱而有所缺失囉.無精衛其難,自由意志丟失而行投降主義就已經算好大改善嘅喇.

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

廢國

侵好波

英國想係脫歐前向美國R多啲著數姐

你係少數睇得串發生咩事嘅巴打
成個post啲on9以為英國真係想用屎華
連r著數咁簡單都睇唔到

如果放生華為仲點R

up

My friends

即買cisco股票

日落帝國

死乞衣

日落帝國 無撚用

咁應該簽唔成trade deal了

多謝